好似一位手足

Who

叉包

U

連狗？

反了

胡戩

admin25

連囝柒d

連加特

連囝

開名啦

佢唔係手足

Costanza

佢都算識講野既狗

仆街啦你

吾好嬲

連狗

Costanza=合成獸
鋼gum=傷疤人

U=桂杜尼

有村g=拿絲袋

我係阿姆士唐，我d肌肉簡直完美

真係幾似 哩個角度